［可靠消息］ 西鐵唔會飛任何站，同埋會加班次

朋友係狗鐵做
可靠消息

要走可搭西鐵

push

fact checked
堅料
雙向都仲有通車
有加密班次

服務正常

保持冷靜
唔好入村
入商場
拎高點
適當時候走

全部轉陣柯士甸

元朗西鐵站兩邊方向都停 fact-checked at 1800

推

元朗站人流唔算多 密車

唔好旺角出，唔好熱門站出，換衫換衫換衫換衫唔好旺角出，唔好熱門站出，換衫換衫換衫換衫唔好旺角出，唔好熱門站出，換衫換衫換衫換衫

五分鐘前仍停元朗，朗屏

18:12 西鐵服務正常 元朗站照舊有車
人在月台

屌你老母 停你老母呀

Endorsed

剛從元朗西鐵站上車

唔係叫大家走
而係同大家講暫時仲有退路唔洗驚

屌你老母啦港鐵 岩岩防暴圍果陣唔停元朗逼人返朗屏
然後防暴再後面包抄

我諗佢意思係停站，冇飛站咁解
我都諗左諗

Push

西鐵正常，大家要走的在西鐵站可走，出返九龍建議坐西鐵去到天水圍再出返去，因朗屏已經95%爆滿

哎屌，誤會咗

巴打對唔住

18:20 西鐵服務正常 元朗站照舊有車
人在月台 剛上車走了

大家一齊西鐵走
推

屌 依家我坐緊呢架美孚係終點站 on9

唔會飛站
但小心班仆街特登射催淚彈上路軌迫佢停

中文5**

咁班黑警仲大鑊

呢刻有車， 唔代表之後有車。。你呢個post 會出事

朋友啱啱元朗西鐵上車，已過錦上路報平安

pish

👍👍👍

啱啱係荃灣西近客務中心開咗閘 直出就得

屌 你開口中

［可靠消息］西鐵會飛朗屏站，但會派空車接人走，只上不落

此post已完
勿推

車海戰術

西鐵fat fat

西鐵沿線

唔好走晒呀
一陣元朗西鐵站無人義士上車咪即刻畀人拉

直去南昌V walk

大家要一直留意尾班車時間

打左俾消防未？

PUSH

南昌,沙田更好

［可靠消息］西鐵會飛朗屏站，但會派空車接人走，只上不落

真係好密 d車痴住黎

屌可以當iq題問人

閪鐵今次開哂閘任人走，閪鐵前線內疚到要使番d野

［可靠消息］西鐵會飛朗屏站，但會派空車接人走，只上不落

請推新post